if I leave it

Hong Kong maybe real become 独立国家
但係

唱多d正面嘅歌 6撚咁样
信佛la
中国傳統無错的